屌奶星 次次遊行集會都有幾支港獨旗架啦

而家先走嚟嘈

樓主五毛

成班講到唔舉旗就唔會比人話港獨咁